[時光機]一齊貼你上年6月9日反送中遊行影嘅相

嗰日約咗朋友2:30pm去天后站等
警方仲話估計應該有3萬人
但1點左右個whatsapp已經不停收到各種交通資訊
好多站都已經唔俾人再入/封咗好多出口
街上面嘅人全部都係着白色衫 睇到我起哂雞皮

最後我根本去唔到天后 要轉東涌綫過海

最後4點先迫到入維園
撞到好撚多n年冇見過嘅舊同學/朋友仔
嗰陣叫口號仲係叫林鄭下台

之後行到去金鐘

勿相認

希望睇返呢d相
大家會記得自己當初肯行出嚟
就係因為想改變

推

曲線引人自爆？

曲線自爆

痴撚線你睇吓幾撚多人

冇人想知你去咗發夢呀

過咗成年 唔會估到你係邊個呱

拉

我希望無論十年二十年三十年之後都好
無論我地有無贏大家都記得初心記得我地係真香港人

呢張蘋果影嘅

實不相瞞 6月9係我第一次遊行

唔洗自爆，無人想知

其實我都係 呢一年既改變真係好大

行過大公報會一齊屌你老母

唔好意思 我係表態

我都係

我諗我2019年遊行次數仲多過我之前全部加埋

冇人po相

偷圖先

實不相瞞
其實我7月先開始加入

6月你做乜唔出

自己影扮偷圖